有冇連登仔張身份證有個外國姓名

成個名連名帶姓係外國嘅
(唔計姓Lee Law呢D之類)
但係一行出嚟係普通香港人樣嚟
E.g. Regina Higgins, Louise Page, 中出羊子
一出世就有嘅又好
上面例子呢D自己改嘅又好
究竟個感覺係點 D人又會點樣睇你

易溝女啲

以為識到外國高富帥點知係個香港廢青

高富帥?
支那人下話

between 剩係咁多 見工/其他社交方面唔會有乜分別

exact7ly

Sorry 係筍盤

返學見過
佢好似全家都係律師

咁D同學初時識佢嗰陣點睇佢

@UST南亞仔

有frd童年係法國住左7年
身份證用法文名

佢本身係普通香港人
佢有冇同你講佢喺法國/香港嘅時候D人見住佢個法文名會有乜反應
例如喺香港 有D人會覺得有個法文名係好扮嘢懶高竇嘅一件事 仲要連姓都係法文埋

大學
正常應該無人知全名

Presentation做PowerPoint即刻現形啦

係咪叫cy

識人姓周
佢有個外文名叫Comment allez-vous

My name is 屠龍麥粒花

Pierre Cashon本書都有提佢